香港友好協進會捐一千萬俾警察福利基金

呢單嘢有 points 值得 follow 嗎？